JYPE方:白娥娟、白藝潾專屬合約終止

歌手白娥娟和白藝潾結束了與JYP娛樂公司的專屬合約。

JYP娛樂14日透過官方網站表示:"本公司與旗下藝人白娥娟、白藝潾分別於8月30日、9月14日終止專屬合約。"

接著JYP娛樂方面表示"JYP將真心支持兩位藝人的光明未來","希望大家繼續支持他們，讓他們以音樂成為更加廣受歡迎、傳遞幸福的歌手"。

16日白娥娟透過自己的Instagram Story上傳JYP娛樂公司大樓的照片後，又上傳了"再見"的文字。

白藝潾13日在instagram上寫道:"我和JYP的合約即將到期。 在周圍人的幫助下，打算開始獨立品牌。"

■以下為JYP娛樂官方立場全文

大家好，這裡是JYP娛樂公司。

本公司與所屬藝人白娥娟、白藝潾(15&)分別於8月30日,9月14日終止專屬合約。

之前在多樣的體裁和領域中展現鮮明色彩，讓人耳目一新，現在開始雖然各走各的路，以優美的音色和音樂帶來很多感動的兩位藝術家，將真心支持他們的未來。

向一直以來給予兩位藝術家厚愛的所有粉絲表示感謝。 希望大家繼續支持，讓她們透過音樂成為更加廣受歡迎和傳遞幸福的歌手。

謝謝。

走走走走走走走走我地JYP唔需要你地

Jyp係咁上下

炒完演員之後炒埋歌手
炒淨idol就係玩完既時候

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一直分唔到佢地兩個

JYP GG

Jyp咁清泉
好明顯佢兩個問題

jyp真係好好

終於肯放過佢2個

是撚但啦 有twice 咪得囉

我T寶一團養全家
其他扔去堆填區